兩賊失手墮坡受傷被捕

荔景鍾山臺曉峰居1期一單位，晚上8時許，女戶主發現窗戶被撬，有被搜掠痕迹，遂報警。警方到場調查時發現一名男子受傷被困對開山坡，經調查後相信他與另一同黨潛入單位爆竊，不排除逃走期間跌傷被困山坡，傷者事後由接報到場消防救起，再由救護車送院治理，他涉嫌爆竊被捕。

警方初步調查，相信有兩名賊人潛入單位爆竊，掠去約4萬元現金、一部相機及4支鏡頭。警員仍在附近山邊搜尋失物及另一名在逃賊人。